今日係歌神張學友既生日 大家有無聽佢既歌慶祝🎧

學友生日快樂！！！

學友

泥最近唔吹奏老雞同IRIS

琴晚有iris都唔開po

依排極忙 我都好少上水 連吹奏阿滕同iris都無時間😪

忙咩

屌狗

歌神永遠得一個 就係痰伯牙

我愛黎明！！！

仲有新哥神牙Fred 同坤哥

牙坤世界第一

Rip